呢個時勢仲推網路公審POST？傻架！？

真係好無意思！！！！
D是非不分既蠢人係自己IG FB 9up
點解你地要上心到每日都總有post上到熱門！
一來根本唔值得係愚民身上浪費時間！！！
二來你地個d欺凌comment真係太似盲反！容不下反對意見，同藍絲有咩分別？

要審，唔該對準番高官，黑警，鄉黑！！！

唔好再推有人想紅POST！！！浪費連登資源！！！！！！

仲要係咁follow啲on9 陣間del咗個post啲comment就冇晒 應該要係佢全部post入邊屌佢 + unfollow/ share

個別不知名人士真係唔需要動員公審，應該做文宣導佢地向善，而減少謾罵。而冥頑不靈嘅，到我地成功爭取再清算都未遲

五大訴求！

認同

推

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 成功二合一

其實日日都有人 post 一 d 無聊人, 開始覺得好煩
Don't make stupid people famous

真係唔好再出呢類post，留番精力做番d實事